中國當年比日本仔打到仆街時 咪一x樣叫美國幫手

你就得？我地就唔得？

中共表示我撚有叫過

共產黨贏國民黨都美國幫

一個小國追住大國黎打真係好好笑

又係wor

佢又好似真係有，至少美國佬派過聯絡組去延安

Btw抗戰期間既中美合作歷史其實幾引人入勝，值得研究

其實係日軍班on9尻炸珍珠港
關中國撚事咩

抗戰勝利 笑左笑撚埋右

同中共on9打香港人
一樣

馬歇爾調停唔覺意幫林彪既東北人民民主聯軍回氣算唔算?

當年明明係共匪尋求日本皇軍幫手打國民黨
毛主席仲幫皇軍帶路[ミスター,こちらです]
呢個譯番英文好似係Sir,this way

至撚無恥係成日當自己打贏
死-6俾佢執到個國家返嚟

其實日軍1940年打後既所有行動都係以解決『支那事變』(即抗戰) 為出發點- 攻佔法屬印度支那 (即係宜家越南) 係想斷滇越鐵路，開美國佬拖就係因為羅斯福出大絕玩石油禁運逼日本撤出中國，軍部班南進派就想佔領荷屬東印度 (即係宜家印尼) 既油田，但係就咁南進又驚俾英國佬同美國佬夾，所以最後決定全部一齊打

中共起家就係靠蘇聯
奪權又係靠蘇聯
勾結外國勢力之王

呢個真，唔係張學良楊虎城兩條撚屌搞事，中共最遲1937年頭一定收皮 (當年二萬五千里流竄令中共損失慘重，好不容易去到陜北就直頭係慢性自殺)